政府處理港獨手法低劣 恐流失中間派支持

保蝗近日來嘅言論越嚟越只有謾罵，由話「犯法」，開始走火入魔到講打講殺講流氓
連我呀媽港豬都話反港獨嗰啲人搞搞震
佢話「講咪由得佢地講囉」「點解香港會搞成噉」「成日係到鬧交唔知鬧乜」

繼續咁就啱嫁喇

其實今次似係林鄭撳唔住班土番

何君妖呢d西環派既點會理林鄭

幫手吹大佢

搞個共產黨 同班友推爆佢 膠化成件事

第212章 《侵害人身罪條例》

5.串謀或唆使謀殺

任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。

(由1911年第30號第2及5條修訂；由1983年第64號第4條修訂；由1999年第13號第3條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 4 U.K.]

西環派何匪做呢d野一定有圖謀，你估何匪真係儍到係公開場合講殺無赦咩

講真土共玩得過火都無佢地符
公營樓繼續唔起
交通政策運吉
醫療福利極端分配
邊樣野影響到佢地

大家做好反土共宣傳工作
就由佢地繼續放火自焚

加油